Tesla又俾波叔針對

屌你個一換一計劃計得咁平車價
話唔想資助人買貴車喎
收少啲税咋仆街
俾少咗錢就叫資助嘅話咁八達通搭車平過單程飛又係港鐵資助八達通users呀？

屌你講到尾咪又要迫人買外型柒到爆嘅平電動車
冇人玩tesla啲差電設施有會普及得咁快？
根本你條仆街就係等人投資完帶起咗個風潮出嚟之後
等大家以為成件事好可行一窩蜂去投資嗰陣
一個唔該就送個市場俾大陸
我屌你老母呀
我以後永遠唔撚買電動車呀
等我揸車噴多啲廢氣俾你條仆街冚家產索呀屌你老母
第時你個仔女同孫有呼吸系統疾病係香港病到柒下柒下嗰陣怪自己好喇屌

支那車送畀人都無人收 最後最多同電動車市場一齊仆街

你覺得佢個仔女會吸到你架車d 廢氣咩?

渣得舊車 未必有能力買到貴車

財政司司長陳茂波表示，自從去年取消電動車首次登記稅豁免措施後，社會有很多意見，政府因此在聆聽後作出調整，認為是一個平衡。他指出，「一換一」計劃給予最多25萬元的首次登記稅寬減，是為了鼓勵市民換車時盡量考慮更換電動車。

陳茂波說，定出這個水平是考慮到中產人士在市面的汽車品牌，政府無意不設上限，讓市民可以在車換車時，更換更豪華的車輛。